[企硬] 公開會面都唔接受

閉門會面大家相信都知好鬼
但千祈唔好以為公開就冇問題
點可能一邊拉人一邊製造白色恐怖，轉過頭話可以對談？
完！全！冇！一！絲！誠！意！
五大訴求簡潔清晰，政府只得一條路，就係逐點回應

會面應該係一百萬人遊行之後就做
而家佢連犧牲左嘅人命都冇回應過，仲周圍拉人
會面根本就貓哭老鼠

自推，大家唔好中計

繼續推，不接受假情假意，不接受分化

若果你猶豫，咁回顧下歷史
1、泛民密室談判
2、佔中公開會面

請問以上邊次叫成功？
唔洗留言答，自己心入面答自己

自己開個正常唔係播帶讀稿既記招直接回應訴求啦 訊求寫得咁清楚 係唔想答應訴求先想談判拖淡件事

拉

想傾就開offer 先，回應下d 訴求
而家係你求我地傾

唔好淨留負皮就走人，留言討論
只要有理據，極度歡迎討論
有錯隨便插，連登唔係土共咁一言堂

雖然陳雲成日唔食藥但今次OK...
大學學生會最多只可以話轉達訴求, 無得談判, 亦唔可能控制民間運動

陳雲：切勿談判、拒絕代表、不信承諾

一、切勿談判：絕對不可進入任何拖延時間而令自己情緒平復及場地局部恢復日常秩序而令在場者被瓦解及司法報復的談判。不要以台灣的太陽花運動為榜樣，而那是個失敗的運動。

二、拒絕一切代表：絕對不可以信任任何議會代表或民間代表。任何人如果代理這場談判，都會冒著難以估計的政治道德風險，因為你面對的是毫無原則的、隨時背信棄義的中共及港共。

三、不可信任任何政府元首或政府部門的口頭承諾，這些是政府的城下之盟，他們可以隨時反悔而撲殺而毫不影響政府的道德立場。

From Wan Chin

清拆囍帖街、佔領運動… 香港人見識過林鄭的「暫緩」慣技

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

一鼓作氣，再而衰，三而竭，林鄭是心明此道之人。公眾往往認為暫緩執行是釋出善意，其實對於一個執行政治任務的妹仔，今次再被派出處理政治炸彈，她很清楚所有的暫緩，都是為了打散群眾訴求無誤。

如果多年來香港人見識過這個慣犯的慣技，每次都繼續盲目相信，那麼輸掉香港的理由就是你自己，與人無尤了。

講得啱，大家諗番過去咁多個星期，有邊一日佢地有放過我地，有善侍過我地？
係！一！秒！都！冇！

我地立場好簡單
五大訴求，逐點回應

佢就算應承訴求，一定要佢簽名落實具有法律效應，口頭承諾係港共呢方面係冇用架

公開會面，會你老味咩
雨傘時咪試過囉，有閪用呀

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

立即實行真普選

五點訴求，點樣做，幾時做，每樣都要有書面確認
一切嘅前題係撤銷所有拘捕，終止搜證，如果唔係就正正係拉一派打一派嘅共匪策略

一路搵人放風
一路繼續清算

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

民陣應該快d搞遊行

做咩要書面確認 ？有善意咪立即落實

冇錯
咁嘅情況傾係出賣所有義士，係不合情
五大訴求冇回應過就軟化，係不合理
不合情不合理都做，就係不智

合理質疑：

樓主ac有問題

比如徹查警犬暴行，調查委員會可以即刻起
但幾時徹查完應該要有預定時間表，唔可以比佢無限期拖延，幾耐會有結果，幾耐可以進行處分，幾耐可以改善現有制度，白紙黑字時間表
呢啲要佢書面寫清咁合唔合理？

有咩問題即管講，一定全力回應

推

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

希望大家思考一下，
先見面，後談判

我無野講 我要見律師

我明白巴打好希望件事有進展
但我暫時唔理解五大訴求佢從未回應嘅情況下，大家有咩互相基礎可以坐低傾？
唔好忘記警犬四出搜捕，一刻都冇停過，誠意呢？

會佢老母

如果佢唔帶保標落維園

同意，政府而家同IE冇分別，每一個所謂回應根本慢十拍，你要我信你，起碼要 放人 停搜查 完戒嚴
呢個前題下，先開始考慮是否公開會談
如果唔係，我認為免談

其實佢在暗處慢慢狙擊手足對我地都冇好處，永遠死嘅係自己人，贏咗場交，輸咗好多條命。

為錢去傾嘅點搞

正因為咁，撤銷拘捕、停搜查、停戒嚴先會係前題
否則會談公開與否，佢背後無止境咁拉人，根本係拉一派打一派

唔明點解咩係為錢去傾

傾=願意讓步
五大訴求缺一不可
我哋絕對唔可以代住先
閉門或公開都唔傾
叫柒婆自己yes/no回應五大訴求
我哋要做好文宣唔願意見面嘅理由

Push

推 愈遲個要求絕對要加碼

邊間院校傾 有多啲錢 點會唔仆去傾

完全同意，五大訴加埋五十隻字都冇，咁簡潔都零回應實在說服唔到我地有咁好傾
要見要傾，大前提一定係停搜捕停戒嚴同逐點回應

直接回應五大訴求
唔需要會面

冇大檯
冇人可以代表我

巴打啱，一時唔明你講咩
閉門係一世免談
公開會面？放人停搜捕停戒嚴先可能有得傾

根本就唔需要傾

從來善意都係強勢果一方釋出
你無回應過任何訴求，做咩要我地同你傾

如果柒婆開會都只係重申自己立場，公唔公開都不了，浪費時間

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 (唔使扮好人套料) 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

完全正確
大家唔好忘記警犬仲周圍咬緊義士返狗房
零回應訴求下會面，絕對係想分化

自推，犧牲左嘅義士佢一個都冇關懷過
冇內疚冇道歉，話會談只係惺惺作態
拒絕分化

兩個條件：
1. 公開
2. 全香港人可以參與

費事俾條賤種話自己盡左力，俾機會佢逆轉民意，佢講咁多野根本做show
不過睇死佢唔夠膽黎

五大訴求 無野好傾

我哋唔同恐怖分子談判
No negotiation with terrorists

長文慎入］送終危機唯一生路

轉自呢個post樓主
7.7遊行應改為向大陸人宣揚64 2.0

例子：
：啲人話香港幾廿萬人遊行喎～
：啲人話香港就嚟變六四喎！

人地急搵你傾，你緊係要嘆慢板唔撚同佢傾啦。

學生不代表我, 直接將5大訴求搞全港公投就夠

繼續推
緊記立會宣言，五大訴求簡單明確
政府只有逐點回應嘅選擇
大家慎防中離間計

努力推
訴求咁清楚易明都要會談？真係唔知有咩傾
逐點回應，做到做唔到，原因理據，點樣做，幾時做，幾時做完，政府一個訴求都冇得避

推推推
若果覺得我講錯，歡迎留言討論
全力逼迫政府回應五大訴求，不中計不分化

下台
叫佢下任同死士們會面講

如果我地開公開見面條件又點？來一齊傾下先啦！

林鄭，要跟連登仔和香港人對話，上街吧！

傾佢老味！
一閉門個幾個烈士真係死唔眼閉
仲有衝立法會嘅義士
暴動罪十年呀
你可以唔認同佢地
但唔可以俾依個垃圾政權分化

推爆佢佢

冇錯，義士蒙冤代表我地輸緊
仲想閉門引我地入局，進一步分化？冇可能
逼迫佢逐點回應五大訴求，企硬不分化

我無野講

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣